上海商業銀行竟然贊助TVB台慶

又話臺資反共 又呃鳩我

停左個bot啦 on9

贊助朝早D財經節目十九幾年啦

同邵爵士有關係嘛

米尾 咁啱見到

樓主同上海商業銀行同姓
鬼鬼地

不是蘑茹的

大把台資親共

比台仔背刺左刀

次次都咁啱？

又叫人裝修
屌你老母

咩次次啱啱起身見到

收手啦

TVB不嬲係佢大客

本身六叔同上商都係民國時代「寧波幫」，合作幾十年。
電視城入面有分行（唔知宜家有無）

人地大大間分行係tvb電視城入面 出糧又一定用呢間
就知關係幾好

前線每步行動都深思熟慮過